賀錦麗=共匪美奸

大撚鑊

拜登當選就一齊投共

China Joe 都係啦
最頂嗰個都係
下面嗰個點會唔係
基本上賀錦麗就係用嚟講china joe想講但唔方便講嘅嘢